開始頂唔順我女朋友

小弟同女朋友拍左半年拖，大家都係fd搭fd識，佢今年就啱啱考完dse，咁我就yr2，讀緊city水泡科

開頭大家曖昧拍拖都好地地，佢知我屋企冇咩錢，仲要比家用，出黎行街食飯都會同我aa，同埋佢樣ok靚，少肥，如是者我就開始日日陪佢去自修室開始追佢

咁大家開頭拍拖都好sweet，日日見咁滯，咁熱戀期過左，加埋佢要考dse，大家都開始忙，咁就自自然然見少左

但女人偏偏係一種疑神疑鬼嘅生物，大家見少左，佢啲情緒就開始出黎，成日因為少少事就發脾氣，因為一句說話就嬲左我幾日，無形中，我開始變左佢嘅一個出氣袋，而唔係男朋友，本來我以爲考完dse，佢就會冇咁大壓力，就會改變，但一切都只係我一廂情願

考完dse嘅佢，唔單止冇變，返工遇到少少挫折，攰就會同我講，但最衰我第一次拍拖，唔知佢想我安慰佢，於是我只係叫佢早啲返屋企早啲休息，但反而比人屌得仲甘，又話我懶又話我淡左，對住佢，我覺得真係仲辛苦過返工
身邊嘅朋友都話拍拖拍得咁辛苦 不如就算啦。但我仲愛佢，但日日比人鬧，日日返完工，要見佢送佢返屋企先有得走，日日如是，好似交功課咁，我真係覺得好攰，雖然佢係一個好女仔，但咁落去比人逼迫 我真係頂唔順.....到底我應該點做？

利申 借朋友ac開post

分手

讓比我

半年就話過熱戀期
你根本唔愛你女朋友
拖冇好結果 大家都辛苦

其實依樣野
一定要盡早溝通 解決
如果唔理一直落去 最後會都係自己受

咁我都要返pt，比家用屋企，又要mid term做project ，有時真係唔係話淡，係心理生理上都攰

同細路女拍拖係咁上下咖啦

識擇一定擇姐姐

好似又真係我錯

但佢想我日日陪佢，我日日都要陪佢行街再送佢返屋企，我本身都唔鍾意行街，對我黎講真係幾辛苦下

佢太緊張 冇安全感啫
睇你有冇咁多心力
要慢慢磨合

過到嘅話 穩定咗就好好

同我之前一樣
之後我男朋友講分手嚇鳩我話唔要我
我愛佢唔想離開佢所以開始自己改下啲脾氣個性
依加好sweet
Ps:唔係個個都嚇得 一陣真係分左唔關我事

你女朋友太細個喇,唔識諗

你講得出見女朋友仲辛苦過返工呢句 睇黎你都唔係真係好愛佢姐
我同男朋友又係差一年 佢出左黎做嘢 我就一個禮拜返3日parttime
佢次次都會接我收工 平時都日日見咁濟 (佢好痴身) 每日佢都會主動送我返屋企

唔係話喺到曬幸福定係點 但想話你知起碼你要比你女朋友見到你係有心維繫 有心溝通

真係離地離到痴撚線

一句個女仔需要就大曬？
點睇都似樓主需要包容多過個女仔la，就係香港呢種風氣

唔係講緊係男定女，而係邊個夠神經就邊個贏既呢種態度，有冇諗過令對方好大壓力？

因為對方比較tough所以可以承受更多壓力？咩道理黎
女人既想xxx，係珍珠鑽石咁寶貴，樓主窮撚咁都仲要包容返個處境好過佢既人

唔同你呻同邊個呻
仲要人地呻完你都唔識tum兩句

唔係話男一定要tum女，但人地唔開心做frd都會安慰兩句啦

你咁都唔識又真係唔怪得人
不過佢脾氣都係大
咁辛苦又唔想煩咪分手

好似睇緊鄺仔啲故咁
Btw一係你就比多啲信心佢 一係就分手

咁有啲人真係唔識安慰人又唔怪得樓主嘅
我唔識講嘢 會選擇陪住對方等佢好啲
但樓主好似都陪唔到

又唔係一定你男朋友嗰種方式先叫愛嘅
每個人表達方式都唔同
agger最後嗰句 樓主用自己方式等女友明啦

呢啲一早就知ka la , 籍口la
唔愛人咪哂時間。

學咩人溝女 追人個時又唔見你咁講

你係唔鐘意佢jei
唔係唔鐘意行街

追人個時有冇話你晤鐘意行街

樓主話唔番工冇飯開

樓上講得啱
而且係女人都鍾意行街架啦
不過揀妹妹係咁架啦
佢地唔會明搵男朋友陪行街係最白痴既事

上個禮拜啱啱分手
我同ex差3年 佢讀緊u
啱啱睇到樓主個post 發覺自己做錯左好多野 可能係我太細路女 成日要佢陪我
同埋我亦都太冇安全感 每一次唔信佢都係傷害緊佢 最後佢慢慢心淡 同我分手
依家我要努力改變自己 用新既我去追翻佢翻黎

女人係活喺自己世界入面
成日話啲同事人前人後一個樣
喂大佬
香港地做嘢個個都係咁㗎啦
出來做嘢做得耐就係人都識呢啲辦公室政治
叫佢學下又話受不了
叫佢不如唔好返我養到佢又話變黃面婆
女人們
其實你哋知唔知男人收工之後最想靜靜地自己一個
或者你陪喺身邊靜靜地訓喺你大脾上面
而唔係同你講返工發生咩事/回憶起有幾痛苦

agger，仲要次次講親啲野都差唔多，好心一係就接受左佢，一係就quit撚左份工揾過第二份…

咪就係 明知個男朋友要養家咁辛苦都仲唔識體諒又發脾氣又剩咁

一個要用好多時間去生活，一個想要好多時間陪佢。兩個世界既人，唔改變就返去自己既世界。

咁到你唔攰先拍拖啦

不過人地話唔開心就叫人番屋企訓真係好撚好笑

我就唔信如果你將呢啲感情煩惱同班兄弟講
班兄弟又會叫你拍拖拍得咁撚攰 唔好出黎一齊玩喇 早啲番去訓啦
或者叫你 唔舒服就飲杯水

樓上有人講得啱
普通朋友唔開心
都唔會叫你訓喇柒頭
更何況女朋友
根本就hea 9人
想人快啲收聲

利申：大家都係學生

我就唔信冇男人會同自己啲兄弟呻
兄弟咪又係會話句唔開心出黎飲番杯

但偏偏對住女朋友就叫人早抖
笑死

D女人成日亂發脾氣
氹多幾次都攰啦

你話佢小小發脾氣 俾 d 例子
你平日生活點過 番幾多鐘 part time 學 拍拖？
日日見唔係個個都頂得順 唔係愛唔愛嘅問題 係未發展到呢個地步
樓主可能比較適合一 d 思想成熟 d 嘅女人 (唔一定講年紀)
第一次拍拖 通常都 ... 攞出嚟同你女友講啦 唔係拖落去仲慘 陣間出軌收場就唔好啦

你咁廢 收手啦

窮就咪學人翻學時期拍拖啦

所以話窮撚唔應該拍拖
又要返工又要返學
溝之前唔返學都得
溝到手就話忙忙忙
拍拖唔洗時間相處既
咁其實係為左咩拍拖？免費閪？

頂唔順咪分手 男人老狗拖三拖四
一開始有依個諗法 你之後都會覺得頂唔順

女姐 玩夠咪換lo

半年就話過熱戀期，分啦

我之前都係咁，唔識氹就唔識氹架啦，最後依家分左手比人溝埋。

半年過左熱戀?
算吧啦你地都唔係好愛對方
一個唔識顧人感受鳩發脾氣
一個覺得日日見=交功課 只係滿足公主病要求
兩個又唔溝通唔認真傾

你睇吓你啲死人態度係點變啦仆街
以前日日陪 而家就話比人逼迫
係唔係冷淡咗呀？
佢因為咁有說話講有咩問題？

咪撚同我講咩考完試唔會溫書 追到人唔使對人好呢啲歪理
考試係被逼 你唔自願做嘅 除非你覺得拍拖都係咁

當初樓主家境富裕唔等佢份糧開飯
追到之後樓主家道中落要等佢份兼職開飯
一定係咁

btw 咩兼職可以幫屋企開到飯咁把炮
求介紹 公屋窮撚等緊錢開飯

好簡單
讀書時唔洗比家用
唔洗諗儲錢睇將來
壓力冇咁大
可以日日陪都冇問題
出來做嘢後
唔淨只要比家用
仲要儲錢睇將來
結婚買樓邊樣唔係錢
成熟嘅男人係會諗將來而唔係貪一時見面之快
今時今日見少啲
但我將來可以見多啲
先苦後甜何樂而不為？

你up乜呀
樓主以前而家都讀緊書喎

再講又冇話唔比你返工 收工見面阻你搵錢呀而家？

咁個女仔有冇諗過男仔唔係想佢日日怨天怨地
只係想靜靜地陪下佢咁？
伴侶唔淨只係諗自己
仲要顧對方感受
屋企唔係有錢就要讀書時搵㗎啦
就算唔洗比家用
都要搵夠自己洗嗰份啦
收工攰到仆街
係想瞓覺
當然你想見咪見囉
但見面我冇反應你又嘈
眼瞓你想人哋有乜嘢反應？
唔見又話人變
自己諗下啦女人
好多嘢唔係應份

中出即飛咪算
利伸: 都係city 已grad

想知你同男朋友住嘅地方差幾遠

叫佢番屋企休息 呢句其實真係冇問題，但唔會係你條女想聽嗰句囉

咩道理 返工唔攰架咩 放工接佢收工一次兩次冇所謂 樓主講緊日日都要返完工見 好似男人唔洗抖咁

講完咪又要死死氣氹翻條女

某程度上，愛情係甘苦與共，我都明白如果對方太多負能量會影響到自己，不過俾多啲心機時間去氹下佢啦
如果將來諗住生小朋友，更多野要煩，當係小小磨練

佢出黎發難渣咪攬住人囉 女仔想要人理下佢姐 攬完都仲係咁先上黎開po 啦

分手啦 樓主你比唔到你女朋友想要的野佢 拖落去只係浪費大家青春 等條女搵過個識錫佢既人啦 見條女靚就私有化佢屌免費閪 樓主都唔荒鐘意得人去邊 條女想你陪係依賴你鐘意你先要你陪同搵你講心事， 但樓主好似同條女既期望唔對等 依家唔分等幾時 佢遲啲u開學就係你比人飛架啦

咁易就要分手會唔會你都唔係好愛佢
我男朋友都係咁
有時想溝通下，傾到一點幾已經話第日要返工唔講
但平時打機上網日日都兩點幾先瞓都得
不過我都反省緊自已唔好成日發脾氣
可能會漸漸淡左

垃圾仲記唔記得當初追佢時嘅承諾

分啦垃圾 佢辛苦唔同你講可以同邊個講?

拍到咁同打多份工有咩分別

但女人偏偏係一種疑神疑鬼嘅生物，大家見少左，佢啲情緒就開始出黎，成日因為少少事就發脾氣，因為一句說話就嬲左我幾日，無形中，我開始變左佢嘅一個出氣袋，而唔係男朋友，本來我以爲考完dse，佢就會冇咁大壓力，就會改變，但一切都只係我一廂情願

你真係好自私，

考完dse嘅佢，唔單止冇變，返工遇到少少挫折，攰就會同我講，但最衰我第一次拍拖，唔知佢想我安慰佢，於是我只係叫佢早啲返屋企早啲休息，但反而比人屌得仲甘，又話我懶又話我淡左，對住佢，我覺得真係仲辛苦過返工
身邊嘅朋友都話拍拖拍得咁辛苦 不如就算啦。但我仲愛佢，但日日比人鬧，日日返完工，要見佢送佢返屋企先有得走，日日如是，好似交功課咁，我真係覺得好攰，雖然佢係一個好女仔，但咁落去比人逼迫 我真係頂唔順.....到底我應該點做？

返工遇到少少挫折，攰就會同我講
你真係好自私
佢唔開心唔同你講同邊個講呀？
同第條仔講你係咪開心D？
咪賴係咪第一次拍拖啦
你係愛佢，聽到佢唔開心點會唔著緊呀？

日日返完工，要見佢送佢返屋企先有得走
你咪開心見誠同佢講囉
淨係識係度呻
你係為段關係好就應該好好同佢傾
屈住係心，由佢慢慢發大然後分手就算
正一垃圾

呢兩位咁攰嘅巴打 加埋樓主
拍拖前就如是者我就開始日日陪佢去自修室開始追佢
拍咗拖就攰到仆街 係想瞓覺 返工唔攰架咩 好似男人唔洗抖咁
即係得米就唔使擺心機喇？

巴士20分鐘姐

陪？ 樓主叫人番屋企訓咋

拍左拖就俾人冷落夠唔係應份啦
唔怪得啲女收兵啦
追唔到就一定唔會過熱戀期 就唔洗變面變得咁快

樓主女朋友拍左拖發脾氣比氣男朋友受就係應份

屌睇到最尾真係眼濕濕 好撚中
放工返到屋企最想乜都唔講 自己靜靜地攤係Sofa放空 唔好成日怪你地男朋友唔分享自己既一日 我份工真係好撚Rush 飯都無撚得食 你明唔明？

你識個d女人咁廢嘅

如果拍拖要拍到瞓得6粒鐘
我諗唔拍好過拍
7點起床
沖涼食早餐搭車返九點
五/六點收工
搭車出來搵女朋友食八點飯
食到十點左右
行陣街/送返屋企
十一/二點
返到自己屋企沖個涼瞓覺就成十二點至一點
香港地做男人又要有錢又要有時間

metoo

咁咪分手囉，唔好咁委屈自己，放生人地，放過自己